美國民主大報晒時間妖魔化TRUMP, 不如晒時間妖魔化支俄北韓好撚過啦屌

人地支那國民教育已經妖魔化左你美國N年啦, 係唔係仲要包容D邪惡軸心國呀?